Het was een prachtige ervaring.
Dat is alles.
Ik vraag me af of het leven nog in petto voor mij iets als prachtige."
"Het leven heeft alles voor u in petto, Dorian.
Er is niets dat u, met uw buitengewoon goed uitziet, zal niet kunnen doen."
